難怪今日鄧SIR咁好人延長記者會，因為想分散機場記者注意力

lm

推

有同感

點算啊

係，唔該全部人同我推啲叫人走嘅post！

認同

對於無利佢地的問題就唔答，有利的問題就詳細解釋，其實係做緊宣傳

根本未試過有問必答， 所以機場嘅酒啦